m記脆香雞翼 其實會唔會無錢賺

一盒散買 19 蚊 平均5 蚊隻都無

一隻雞翼成本平均4 蚊隻啦 仲未計包裝 人工 真係平到痴撚線

正係要用油炸都高成本 m記真係良心企業 叫埋套餐m記蝕到喊

無錢賺 ngo嚟 求打個和

其實政府應該補貼m記啦

呢d雞翼無得賺，m記只求打個和，大家開開心心食返晚

含撚啦

知唔知咩叫economics of scale

其實雞翼成本好平 1蚊1隻 批發價

我比100 蚊你 你整100 隻出來

好呀 你幫我 ^^

計晒燈油火蠟同埋人工租金 真係蝕住做
分分鐘屋企都做唔出隻味

一般凍肉鋪既雞中翼批發價係11元/LB 10-13隻
麥記咁大批仲會更平
計埋料同人工最多成本2元
無錢賺...你見過開善堂既公司未？

食親都想喊 M記真係良心企業嚟

蝕本生意你做？

係香港搞飲食都無得賺 打個和

細個賣5蚊兩隻 日日放學都買黎食

M記做

樓主小學生未去過街市體諒下佢

永遠曲線post都會有真心膠

豬柳強就真係蝕住做喇
出面麵包舖都做唔到咁平

雞翼

見過 m記囉

點計到4蚊隻雞翼

根本m記8成野都係無錢賺

你就無錢賺

樓主on撚9，成本4蚊都講得出，
茶餐廳凍飲加2蚊都有錢賺啊

食親都會感謝主

On9 最撚蝕係d鋒味包 用幾千萬去請檸檬親手整咁多個包比d客
一個人再快手最多一日整得個幾千個 整一年都唔夠m記回本 簡直係蝕大本益客

良心企業

4蚊4隻就有

識樓主做過庇護工場，入面做過pack 雞翼所以知價錢

雞肉係最賤價肉類食材

以前十蚊4隻有無人記得
5蚊有紙袋2隻

凍肉鋪都要同香港d大行買貨
人地大行、m記佢地會同外國供應商、成隻貨櫃雞翼咁買、每櫃成二十幾噸
計返1隻先幾毫子

所以善堂論係幾咁可笑

含撚我都嚴你口臭啦 大叔
死撚開啦

認真個盒都起碼要$3

ching six six

無 . 剩係聽過 economies of scale

Agger

4蚊隻都叫良心價？

提外話，其實超市有隻CP既炸雞翼係同佢一樣，平好多

你自己無知話我on9?

佢地盲反 無讀過書

小弟見識少
養一隻雞先兩隻翼
幾毫子一隻真係得？

狗都唔食啦 一定唔係靚貨

佢地on9 一隻雞翼成本起碼3-4 蚊 仲未計運費

但你食呢

我只食脆香雞翼